[理性分析］冬天真係好麻煩！！！！！

天氣凍成日都要著好多衫
皮膚又容易爆'刷'
沖完涼果下又凍到仆街
打丁除褲又凍到鳩縮 咩feel都無晒
又成日要痾尿
但最慘嘅係！！！！！！！！！！

我成日都急屎
利申 準備痾今日嘅第三次

柯屎又凍

朝早起身返工先係一大挑戰

我又痾完一次
坐落廁板果下真係人生挑戰